有咩打爆菠蘿蓋好喇，唔好打頭呀

我講緊打機